好攰，但真係好開心好感動，69不散。

仲猶豫緊嘅唔好再猶豫，去啦！呢個係一件唔會後悔嘅事

我都去咗，你去咗未？